［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [56] GME可以SH到4月我LC都一樣得

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

百夜係咪銘一定要有

唔係

希望之後十抽卷中到就放心sh

一日未骨折
一日都抽落去

笑死

就快粉身碎骨

最後忍唔住換左幻專本書 10999好舒服
Debuff好爽 啲王成個on9仔咁
話時話 幻打pvp好撚癲 無詠debuff到啲對手無哂力
不過大貓同機劍唔好旨意贏硬 有時55開 呢2隻太勁

可唔可以參考下隻幻個build

唔追都仲有7日平安

大貓真心勁智障
PVP最煩,EMT,大貓,巫女,鬼刃,機女,

幻打pvp要無詠？

屌你,點整

我懶cap圖 107星盤 仲未學全耐大減招技 4虹膽太誇張 千空都係一虹膽
跟住 魔力1至極 攻擊極 暴擊123 急所 急所改 fast critical 銳氣 榮光美酒 榮光pose 二刀 charge 1&3 星眼
高位魔法詠唱可用可唔用

裝就科燈 機刃 專書 橙鏈/加傷既飾

Emt秒 巫女我見親佢都預左輸 呢隻15分角 on9 補撚到我唔識講

巫女集火先都唔夠打咩?
巫女 加護就真不898

最好啦 我set左補助行先 一開波佢落藥 加埋你用招3技debuff 慢起手機女鬼刃機劍大貓埋到身你就898

琴日睇到條片架仔用NERO講點PVP屈機不過佢自己都有巫女

好有排升

Pvp,我打樹劍都好難打

睇佢陣容 如果佢有機女機劍呢啲 你想打死佢都難 俾人集火返轉頭都唔定 試過有場 巫女加軍師原裝兩隻一齊補 企撚哂係到俾人打

我得腎仔升好
暫時都打唔到上去住
起碼搞左幻同司先再諗

我有用nero 麻麻地 但我無乜pvp打手 隻鬼刃未練好俾我偷步練左幻

有巫女無可能打手唔勁喎

最kick 係你殺左巫女但唔夠快殺佢d打手
DS 班人升晒我會轉一轉PVP個陣
而家係要塞大貓,加護,Nero,V

不過架仔條TEAM係
NERO,大貓,機女,巫女
如果我玩落去應該係

坦腎,司,幻,鉻

其實pvp係咪塞哂4隻主角團落去已經夠打好多

其實有時我覺得v打pvp無想像中咁勁 尤其高段個個都減傷防麻 你開波要用減耐 跟住逐隻普攻根本搞唔掂 尤其對手係大貓+巫女 秒又秒唔死 持久戰又唔夠人補
跟住v用特技1又有雷抗
Dmc三子打pvp都真係無想像中咁勁

定係我玩錯

想試下玩CD+改名幻

主腳團英裝真係無一隻廢野
全部都勁到啪啪聲

其實pvp最勁我覺得係主角群既大貓 巫女 機劍
呢三隻真係勁到仆街 第四隻我個人認為係機女
前段火力好強 跟住就係一刀鬼刃 唯一可以秒到神type

咁冇計 d AI 又唔會好似人咁叻知點打
比你用隻V控到大貓,其他人唔集火打巫女都冇用
我多數v都係比ai控算大貓針對性咁打人好過

老老實實腎仔pvp我遇過好多 唔勁 兩野收佢皮
不過最主要睇有對面無巫女同埋咩陣容

你啱 所以我自從用左幻之後 開波就debuff落藥 跟住大貓逐隻打

黎緊升埋隻鬼刃就會取代v/nero其中一隻

應該係未遇到架仔講個個SETTING既腎仔

大佬們,麻煩用返四重加密啊

過完能力大 練哂4隻去玩下先
反正除左琥珀我乜q都抽唔到

司死左？！

+1 琥珀唔比我屌

有無Link

無左

我都係咁岩見到禁入去睇下
然後佢神控NERO

真係好多野玩
練好角仲要諗埋pvp

琥珀反而俾想像中好用 好撚流𣈱
同埋sc好夠用

抽唔到
唉

真 流暢度我覺得比機女更好

@忍一時激鳩親自己

V仲有個問題係幾脆試下比對面突進幾野秒左，雖然最後都贏到
大貓係屈機

一陣抽埋D鑽佢睇下中唔中琥珀BB先

youtube架? 有無keyword

你地學咩技 都係特技向

搵NERO既日文
我淨係記得有兩粒字

想問下點先上到super?

課！

首先你要有一場打5分鐘既準備

唔洗課,仲有鑽係度
我抽鉻仲有剩

冇琥珀，唔好同人講有抽過DS

同意 1技>2技>3技 又係一隻舒服既角色

就抽比你地睇

我唔信唔中!

第一下十連, 硫酸
第二下十線, 科燈

各+10%

而家打到一，好似打極都唔識升上去咁

琥珀我研究緊普攻追擊流 但唔夠特技123勁

時間 我都仲係金咋

琥珀呢

佢把專好似麻麻地 值唔值得換

鉻我skip左 個ark又低低地
除左周回好用諗唔到咩好 衰啲講句有v+大盜戒其實咪差唔撚多

唔換 not must

打pvp有啲悶每日打夠50個幣停佢自然升算

用零皇加紅劍仲好

抽完2萬無償

4隻千空,1科燈,1硫酸

千空+12BOUNS

咁一把劍配一把槍都OK

你隻千空越黎越勁

但我無諗住玩輸出
係咁彈紅波波又大貓動畫

為咗個三千石先打，拎咗就打50個幣就停

千空同琥珀係wiki 度比人投稿都係10分呀

宜家仲有裝
D裝都勁呀

10分角

琥珀呢!!!!

我要琥珀呀!

兩隻我都有喎

單吊琥珀

千空94SC
司88SC
咩叫琥珀

有保底

比我換哂D閪晶啦

佢之前走去換哂d晶

千空做坦+補師就ok
玩魔法都係算啦 上限低又唔到位 明明科學旗係佢專武 偏偏普攻流既千空不如用v

琥珀唔錯 角色立繪都有10分
強度都足夠 最重要好流暢 好有爽快感

利申：唔係吹奏，我係科燈v打手

我都單吊琥珀
最多咪保底

防劇透

我換哂D閪晶
要抽多廿鳩幾下

金一之後仲有裝?要上SUPER?

SUPER以上先會有裝

又係時候攞返出來帶風向

我pvp刷到弱隊先打

隻game原來都有操作嘅咩

我未上SUPER都有把劍WOR

屌打能力大驚佢跌得一個箱走唔切，原來一路太早kill app連跌箱畫面都未出

聽講仲有杖

金1已經有把勁劍

試左成晚阿鉻
結論
周回冇v做主力既話
先好去玩科學鉻 帶千空電話 無詠3700
只限周回冇其他主力先用

隻角色特技好痛
但手感好差 類似nero
特技3似係5種屬性隨機傷害 冇想像中咁勁
反而1技2技真係好易打到頂傷
可能打高難會幾勁

睇黎ds大獎應該係幻

金2有杖好似

科燈係因為件裝嗎？

係～支旗好重要

我想問呢，塞巴個個按鍵精靈明明用咗幾日都無事。

但點解今日用個陣，佢會卡咗係個再戰確認到？噤完確認，佢又會自己幫我噤返個岀發制。

請問有無巴打有相同問題？可以點解決
感謝塞巴先有巴打幫我解決到嘅話，我會自動自覺去donate塞巴

把無屬性，應該幾唔錯下

科

但係如果剩係得科燈無千空咪食唔到裝備既科學加成

新LR個乙太飾物

我都係

唔駛咁驚會同d金幣一齊爆出黎
係D金幣消失之前kill就得

支科旗除左玩INT疊STR 之外其實仲有個特效係科學屬魔法+50%傷既.. 只可以話千空齊哂堆專武防飾係應該好輕鬆就上限炸科學魔法

我已經浪費左11點前嗰3場，因為諗住㩒右上角但走唔到植物boss個箱好遲先爆出黎

我ALLIN哂D石都係無琥珀
唔好同我講咩300保底

無哂D證

我唔知係咪4隻色個設計都一樣
如果睇之前巴打講既
遲跌果個箱係必跌(有血條果隻boss)
所以係刷緊另一隻

我而家係念點單隻推高佢上限

本身已經9999+4000 組埋腎掛件咪再多1500 15499 夠哂用啦

我就係想用腎掛件用晶杖睇下點先

我打紫晶，開頭用晒成隊睇唔到隻龜有冇跌
而家單拖大貓打8體都未刷到一場

入場望右上紅箱數量-> 唔好開AUTO 手動殺 殺完等一等 再點右上望有無多到紅箱數量 無->QUIT
除非你拎果隻係一堆AOE炸埋另一隻 唔係都唔駛驚會秒到佢啦

其實而家千空， 百夜LR乙太比左個科學爆擊佢 你把科燈可以留比鉻黎用，然後千空自己學哂爆傷 學埋魔導 武器用+1500 配埋腎帝 爆擊其實可以上到16999

千空自己都有回MP手段 用魔導+百夜LR唔係問題

我唔此為佢玩魔法係廢

有無開日本google play store教學？我用模擬器開極都係香港地區

千空最大缺點就係佢條契弟好少血其他全部都OK

用DMM課啦

你想做咩?
down game可以用qoo
課金照樣用香港google play都得

依樣真，好有同感 少血到仆街

Vpn?如果要down app用qooapp咪得

Hp1-極幫到你

6突MAX LV
星盤68/108
條契弟得1108血

本身都想申請，因為我有其他日本game都想係模擬器到玩但唔知點開

直接down apk咪得

我開住個nord vpn，再申請google ac，佢都係當我香港地區。岀繁體字

認真 冇咩必要轉日本google

一堆boy

應該大部分game qooapk都有

Qooapp

我電腦用模擬器，可以點down？唔太識sorry

追燈好定新LR好 要買石了

QOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

由dmc開始9成都係boy

燈

搞唔定
無琥珀BB震住個場

我放棄左
抽極都唔中合作

我抽極都無琥珀BB

無幻 無克羅姆
無百夜 無科燈

你google search "qoo"
佢係一個用黎down外國app既程式黎
down完之後喺模擬器安裝 然後可以喺入面down game

係有熄auto打，但隻植物boss有時會走埋黎，不過單拖易睇好多

我唔鍾意加賢仔入隊
晶杖 專衫 減詠 科學爆飾
魔13極 ,fast int,月光
樹魔10%,樹攻20%,魔導
3700已經打到上限15499

交換好冇 我必中中咗

我手動都秒怪

我習慣掉轉集火殺左隻boss先 好似小血d
然後淨低果隻先慢慢睇有無箱

好
我94SC千空

真証換咩好 買10PACK 都得
多謝GME

咁開心
10pack就換齊佢啦

我唔會買咁多 換咗啲卷 裝有咩好換

又黎7k

7幻用7K 開心吓都好

真係除左幻件衫其他都應該換齊

其實洗唔洗兩隻魔獸偷？

唔係話得件衫換得過?

幻本書先係好野

而家用大貓1技打隻龜唔會hi到隻植物boss

龍虎豹 定 火麒麟

嗯！有增加上限嘅一定要換

請問只能換到一個
鉻換邊件裝好?

一定係個袋優先

唔係書咩?

佢邊有書

幻先係本書

諗緊鉻二刀用咩武好 一把科燈一把唔知乜

from 巴哈
已多次試驗, 鉻每關起手平均偷2箱, 供參考

巴打你幾時又重生左？

用佢掛海膽真係好似易出左 定係我錯覺

依家掛機最大效率係咪
V (專+海盜介）+ 鉻 (專）？

我今晚試

手痕想追下lr

佢個機率係升滿招個性 定要人仔100lv ？

計速度,毒沼,千空3700快過V,但千空冇位用海盜介

有課未為輸

升滿招個性

抽到三周目都無 唔追了
隻幻+14

諗緊點樣最大效率（爆機mode唔拚速仲有咩做）

太癲 仲有幾日忍到手咩

我千空未升好樹魔 d buff,升好可能唔使用電話,可以用海盜介

忍到

掛

嚇死勁驚西瓜比班收態佬捉到

有排升 仲掛緊電池
未試科燈V 普攻流駛唔駛聖劍？

未開始睇 一開始睇又唔駛訓
一開Netflix就心郁郁想睇

電池我幾隻角可以用,所以食左水升
咩聖劍?聖靈藥?

其實全隻Game淨係得V一隻角色
就可以單挑所有關卡

普攻流配合按3技手動取消普攻後搖...
令到普攻攻速差唔多快左成倍
普攻V世一

所以我都唔明點解日文網佢高難會得s

日本仔網係唔準鬼佬評分可信啲

灌枝科燈出黎打埋死神先

20體終於搞掂一場

掛毒沼帶阿鉻掛左一晚有25粒紅膽

無用既 引唔到我課抽 佢識出彩晶先

係喎 睇漏左後面句野

都係既 夠唔夠sc用咁多技
算啦 我有yoda 什麼都不需要

所以咪話一堆BOY

岩岩推下主線,又抽左一下
又係無琥珀
科燈+10% 司+2BOUNS

100千空

好似好吸引

諗緊
第一彈到宜家已經8PACK
已經超出左自己原則
今日LINE GUNDAM又UPDATE
所以我都係諗諗先

94千空,88司
如果佢再派多1粒咁千空就96

我由頭到尾都係得幻一隻腳
70張真証唔知換乜好

好友清左三件已棄神刀腎
要好友可以加
有滿練V, 腎仔, 遲D應該掛魔獸+鉻

覺得吸引可以抽 但必要性好似唔高

唔課就推主線啦

我都係推緊主線咋

佢趺箱率都真係幾高

打場藍晶超級 成5行箱 5個金箱其中

真,我都有感

平時掛一晚毒沼得7-10個紅膽
一晚成25粒, 真係好爽

今次仲唔FATFAT

點解你咁多gif生成器share黎玩下

都係你地之前比我既

原來有咁多野揀

係

呢張今朝起身見到笑到咳

我相信你改會比我更好笑

請問科旗第一個效果係咩

又吹奏

銘好撚勁 每晚掛到三點平均5-600電
有銘之後琴晚有1600

今晚改下

鉻3技 全屬-25屬耐（神刀ark技）
1技2技 火屬雷屬-20
內置神刀ark技

科學弟子同賢仔特技流都有同一個缺點

就係大家都有招超級近戰搞到手感流程極差

佢地既血量夠佢地貼身
但千空真係體弱多病

腎仔本身就已經係全隻驚最難死既腳
千空係忠於原著啦 食腦體弱少血都合理

我都係咁打 勁無腦

阿鉻你直頭當佢近戰就ok
1技好撚痛

追lr追到3周目
都無

去挖礦果part
千空體力500攻1

西瓜體力500攻3

已經比我屌左一鍋，你唔知咩

我追緊琥珀

千空真係好撚貧血

冇人吹奏 係咪太樣衰

我就兩點半開始掛，九點stop
13粒紫海膽

你有冇帶專飾 個性升滿未

你尋日先話完人唔勁，今日又吹奏番
好難捉摸

有

反而千空冇帶到海盜介

我係話科學鉻廢喎
我尋日先屌完人話千空ARK配鉻係MUST

問題係CD太耐 冇學特技3儲存量+1得兩炮
威力未知周回成效因為我個隻未練成

但佢個範圍同起手速度is great
特效好睇動畫算短

幻104/108 仲要14粒虹膽cls

無人性細路女都唔放過

七色火炎令我成日諗起Code Breaker 同青之除魔師

有左鉻之後
我直接就刷3-14色
望都金箱都開心

國際版諗住Fb放，巴打睇吓放唔放到$4000？

鬼佬 克 8.8分

除左刷周回好似真係無咩用

上面巴打個個如果係日版
4千應該比人秒左了

但係呢隻驚9成時間都係farm

邊關？
1wave?

千空件專衫值唔值得換？

有克周回偷得快=多材料
多材料=升角升得快
到時一出角就可以108
無壞

3-1無1WAVE呀,有1WAVE咩

國際服巴打棄驚定轉日版

三修太辛苦，留日中算，國版放咗佢算

總覺得遲早會開8突同有新野farm
所以呢隻野CP值好高

癲佬發現

唔會棄，隻game一出已玩

3-10唔係為左刷乙太咩
不過d ark升到咁上下都冇咩裝想要

你發現左重點~

3-10刷綠藍都好快
佢唔止係1WAVE關刷ARK咁簡單既

多人模式係要FARM野既話, 你冇鉻=連入場卷都冇

仆佢個街part 2冇練技關

重有錢

玩得兩邊
博佢遲d buff 法c 克可以兩邊走

最強靈長類 點晒星盤只要5粒虹膽升左佢先

如果大家努力我都仲可以搏個20抽 中左科燈唔想抽了

放心一定有時間既問題

錢其實後期多到你唔想要

係
勁抵
我都刷緊中晶比佢

我講緊未來嘅可能性

呢到邊有後期

屌，冇異界之光

PAD 山本啱啱都發現錢冇用所以要buff佢用處

同埋屌你+35%錢係最大node 你同我講冇用

50支可樂

我想問刷石果篇文
點先可以令到好友唔攻擊
我熜左自動之後我隻朋友攻擊力好撚高

換左

我前幾日多體得濟刷定左每粒光5粒

我個D乜乜之光乜乜之光
全部都有幾粒

如果可以出彩膽就話啫

殺得太快你睇唔到下面隻怪？

咁只可以唔用好友了

你自己控人地果隻

我驚點唔切

異界同世界多到用唔晒
幻界仲有未疊埋心水等下個月友情點換算

但我點控到自己果隻唔打上面果隻

咁咪偷少次...
同埋我想問
如果尾王唔係出兩隻係出龜咁係咪都重開驚

????????????

自己偷就偷到2粒啦
點偷少一次

我習慣打能力大淨係放一隻高攻（Nero)
加魔獸 （唔帶海盜，因為有機會會搞錯）

會失敗嫁嘛

所以咪就係要刷
咁係唔係都要刷
點解要煩到自己用好友然後比好友大大力轟死隻野

Re多幾次 好過on99有無跌都睇唔到

咁我唔帶好友了
帶好友好難控

試多次先THANKS

有幾次就係用好友+海盜以為有出 點知結算無 蝕撚到

能力大可唔可以剩係靠好友打

能力大 boss 下面隻小怪 打十場都唔跌一個箱

其實re 偷兩個箱好快
最麻係隻垃圾死都唔跌個虹箱 re過重頭打5 wave

靠自己一隻都得啦 用好友仲阻頭阻勢 個畫面飛來飛去點睇

依度有巴打re 左27次先跌
（懷疑過佢其實係咪睇錯左）

試過打20體先跌一個箱但頭先2體已經跌箱
點都要刷架啦

自己3隻真係唔夠打你無計一定要用好友

有鉻就再減少D RE既機率

依關好難3隻都唔夠打

係咪搞錯左啲咩

我琴晚果場都廿次，我都懷疑自己睇錯 有陣時開多次黎睇

一場3700藍魂架

送比我都唔要，只值8.x分

點解要開10lv打

你唔較魔獸ark lv1刷？ 個睇個技能lv唔係個ark lv喎

如果係重生既巴打咪唔夠打

有咩問題?

?????

大嘴鳥只食主動SKILL
你較到佢LV10機率都唔會高D架啵

點解我之前有幻覺睇到 lv10 必定偷到

屌,睇黎我篇野又要再update

我又交左學費學到野啦

我想問開大咀鳥果陣點轉TARGET
定係要點左邊隻TARGET先再用大咀鳥

分清楚skill lv同ark lv未

諗緊係咪有巴打咁傻豬重生係唔買多石/小浩開始

因為實有啲資源升角架喎 升左少少星盤唔用好友應該都打得過 雖然關寫就寫100lv

10lv係講緊 ark skill lv唔係ark既lv

個技能lv 係入ark個版升
同ark lv無關

偷全體 唔駛轉架

我諗都要 要highlight埋

真係有唔小巴打係0開始
自己刷首抽
自己慢慢肝
至少我有3,4個客都係咁既帳

未，ark 10 係學佢lv10技，skill lv 係裝左有能力加成同用佢招技

大嘴鳥技係全體
禁左入魔法 好似無得轉target

應該要成篇紅字最大粗體
邊個再問就

我誠心祝福佢地.....

繼續玩到落去啦

淨係依頁都有n個老是常出現嘅問題

好想抽銘呀

任抽架喎

我仲以為偷一隻
得左了成功一次

9000石0紅
腎你老母

BTW我都係要帶好友
唔知點解我隻機劍升到103
都單拖唔到

PVP 點升super?

由佢啦,都好過巴哈仔架啦,巴哈仔問完你答完佢再屌返你轉頭

仲唔課金????????????????

任課架喎

不斷打架咋

你終於無留錯POST

自己仲有無其他角？

好廢,垃圾黎,唔好抽

17號先抽鉻岩架啦

有
升完既-無

我見人8000分super我8500都未super

留名睇之後啲人要搵小浩買鉻 好似張科燈咁

尋晚睇到出左焰

應該會
到時就要鉻+V+科燈既首抽

任抽唔抽 到時小浩又fat fat

呢度好耐冇出現過小浩個名

係由0開始啊 見巴打話呢關必定要打未試下打

小浩應該儲緊貨2周年 再殺到你班連登仔一頸血

駛唔駛比小浩個點心網你望下？

沒落小浩

課左金 唔想買號喇....
我係唔明隻GAME一開服個個都係慢慢練 點解咁急要買號
係跟唔上巴打既話題 不過慢慢練都好玩既/掛

DS漫畫畫爺爺畫到好可愛
佢地D表情

因為呢度d人都係收集控

其實係多D素材方便自己起手
無咩特別
你買帳只係一個登入左5XX/3XX日既帳同你登入左1日既帳分別
差別都係多石/初始拎既野贏左5百幾日

一場就出

明明就西瓜可愛D
你睇下西瓜個樣
同佢對勁幼既腳仔
幾得意

其實係啲ark太有用但太9難抽 幾pack石都可以nothing
開服無辦法無得揀

搵到nero pvp條片了
果然係完美星盤既男人

是咪好狂?

可唔可以貼張圖比巴打睇下應該練咩ARK 同人物先
調返轉我係由0開始 無咩資源唔想行歪路

絕版ARK 同角想玩係買首抽帳架啦 無選擇 你無咩大愛一定要既腳咪唔駛買

是

問題就係喇 資源嘅野
隻驚太肝資源用得太勁 有少少起步起碼開頭輕鬆少少
雖然都係要肝

CAN
貼吧

勁到癲佬咁

我話佢可愛咋
我屌都係屌返琉璃同琥珀
但之前有巴打話屌過西瓜

要d咩技

可以拎返隻舊ac出黎玩下

放心,e度個個好好人,即使叫你買ac
你由零玩,係咁問,大家都會答你
e度係LC高專

DLLM 我睇緊d咩....咒回睇到順平果度,好撚虐心呀

如果我無記錯條片純粹係佢控比人睇
隻NERO係PVP有幾癲咋

link?

下完全冇feel...

哭能左

1招秒巫女

資源全啪比琥珀
ARK掛機(榮光,科燈,邪教神殿)
升ARK(修劍山,法師樂園(即係邪教神殿隔離個張,月下明斬,砂蟲)
暫時練住呢D先

其實玩過nero 蛋丁 鉻都知
Nero真係3招都強判定黎 好難斷到佢出技

其實由0玩都唔算好痛苦姐
雖然資源少 係前期難頂少少
我玩咗8日 隻神都賢都80幾星盤
有模擬器掛機 都係間唔中禁一陣
都唔算好肝 我以前玩白貓就真係真人體力

BOOKED

當然由零開始都可以啦
不過如果有諗住課金 即使係一百幾十都好
買小浩就會抵好多

我打80層比大貓斷到on9

咁 D 石係咪可以SH先, 唔洗抽銘?

真心可以試下抽
尤其巴打你由0開始
你更加需要佢

我係由0開始玩家，其實一啲都唔辛苦
雖然DMC嗰時起手資源多啲
買起手我覺得係課少啲冤枉石多過為資源，因為起手勤力好快就上軌道

如果冰月可以歸順千空就好

未打到80

不要再說了

DS好似無死過人

你追左漫畫未

3技起手好易比人打斷

等緊免費10張6星劵

抽啦
講真 sh後期 可能都捱唔住
而家開心咗新角先

睇到最新 我知咩事...
但係過往打得幾激都無死過人 又屈石化復活

點會無 動畫第一季硫酸果到都有幾隻雜魚

聽講要練隻樹屬去打

點先有

如果冰月歸順千空
幻同冰月肯定係左右手
冰月仲可以教埋金狼槍法
跟住仲有最可愛既西瓜BB做情報兵
真係無撚敵

未，我唔鍾意睇字同唔識郁既野....
動畫睇到村民比人趕左出黎

活動嘅全體報酬黎
而且就黎完成

一開始講掂數剩係復活D後生/實用既人咪得 千空理想主義者 全世界都要救 司就極度偏激係老野都要殺 根本唔合常理

唯有期待 science is elegant

巴打想問下你用咩裝同技

望呢張10連比我中琥珀就好

千空就係過度左膠想全部復活嘛...

你問邊隻

幻 我想比較下我個build同你差幾多

算唔算 唔同理念既人係末世後互相理解既故事

幻我未練好星盤都未滿
不如你share你果個比我抄考下先
demon 's Throne
滿超必+30%INT
天弓10LV技, 都未學

自從用左鉻之後
宜家刷材料

仲快左
精神左
仲叻左

珍, 配埋2秒V真係精神爽利

所以夾埋黎用真係屈

唔明點解硬要單VS單黎比較

我雷姆nero機女v re幾次先過到
不過果陣好多ark未升

跟機問下ark
暫時練緊神都 科燈 同邪教 神都75％就黎搞掂
之後應該練咩?

有冇人開唔到DMM

算，不過我其實都覺司太偏激

其實我真係唔多buy千空咁左膠次次睇到果d位都好唔舒服

無野掛就掛埋其他SSR
無得揀

毒龍可以掛

你知我幾吹奏DS
無奈V可以用海盜介,夾克多d

我對2個都唔buy 連傾都無傾過直接就不能共存 一開始個故事呢part跳得太快

下,單隻大貓屌打所有角

我用番手機掛

掛緊機

我雖然無V
但大海戒比左腎仔+鉻
刷毒沼真係爽到仆街

今日唔知發乜神經，load左勁耐
岩岩等左2個字先開到隻game

無海盜船真係喊出黎

我指拎V同鉻比
就好似係腎仔同千空比
硬係講到唔可以共存只可以得一個生存咁

一陣試下千空唔用電話睇下秒唔秒到先

等睇下2周年有無得自選1張啦
1.5個陣買無償包包定有償包包有得自選一張普ARK

我quote返琴日果個，我都未完全練好 但我玩特技流 主要係debuff同埋無屬特技清怪都幾高傷 10999

我都係玩特技流
但我比佢既配置諗住偏打BOSS向
你呢堆技我都學左 係未抽到星禍SSR學唔到魔力4
飾品橙鏈係咩黎?
BTW你加左我好友未

Id pls 即add
橙鏈好似係百年蟲100lv果條 我貪佢耐性可以覆蓋到幻本身既弱點

搭單問下
debuff support幻點配啲技真係好大食
科燈腎仔都仲升緊 邊隻岩做sct尿袋多啲？

190 059 183

想問下
雷ブースト
雷属性魔法攻撃の威力が10%アップ

雷アタックレイズ
雷属性攻撃の威力が20%アップ

可唔可以兩個一齊裝, 魔法變+30%?
定係第二個only for 特技/普攻?

因為V係絕版

鉻就黎絕版

Debuff and support就無詠唱搞掂 但我計過 support既幻仲大食 特技流已經最慳 打王你debuff完通常都係搵主力輸出

咁好

DEBUFF 幻係唔洗點配
佢本身放DEBUFF就係無詠
如果要佢做SCT尿袋要補好多技
所以腎仔BUILD坦做SCT尿袋係會較易
因為佢自帶50%減詠同不動之陣

收到風下星期出鋼鍊合作

可以 仲唔止30% 用*黎計

大總統

好多要食彩晶先升到 賢 千空 幻 鬼刃 其他全部107

腎仔嘅話係咪點完星盤學埋唱片就搞掂
主力學返精靈呼吸咁？
佢個buff勁到我隻nero牙通牙唔crit都17999

珍

DS下次真係牛年馬月

thanks bro, 咁如果只係特技就用第2個.

35% STR

出鋼煉就瞓身炎上校 特技3炸佢全家

機會微D喎 就算係都應該唔會係下星期 好少會連住出合作

插隻主角2.0係中間

1個月1個合作都痴線啦 本身仲要下個月週年 週年如果宣佈5月仲有個新既/復刻多個舊既 可能性會大D

Ds其實都算復刻啦 所以下次新都唔出奇

大佬呀你地個個咁認真討論我好難做

好似都有招係專for物攻 你可以搵搵

DS堆角都有排升
下個活動睇黎要SKIP了

有好多人未識同你玩

下期9成英雄祭，兩英雄 or 1英1ur

下個活動d資源用黎升ds

又出埋d垃圾pool
有閪人抽咩
SH 到週年

出個機女POOL
大把人即狗衝啦

琴日先有人話虎珀BB 舒服過機女
但機女PICKUP咪又係衝住課金去抽

唔係架～如果出返巫女+UR pool，可能好多人會痾煙

垃圾角,皇太子屌打

ok 又要課金了

想知 charge 1&3 即係邊招技?

其實海盜戒實測好似係1x%，係巴哈睇過有自選揀其他仲好，eg榮光

巫女已有

抽到異國未

追科燈追到中左

Super係你升到普通金1 之後再轉生成綠V super再打上去
啲分會由0開始再計起

因為隻game 前期pvp啲計分方法有bug 試過打一場加成幾萬分 所以佢先出super俾人洗過啲分再打

同場加映司追到96 SC但唔想升，冇武力帝國

邊到轉生

幻94sc無lr

純抽舊pool

96SC 一定要要追埋武力,真心嘅
唔好浪費

上個po有巴打講過,打break 司唔一定要用武帝
司我都未練好,唔comment 到

但我覺得打break唔駛用司打過75裝晒破防同海脅10lv技比兩隻打手已經break到兩次

係只想要科燈，LR dgaf

冇咁多錢

有咩勁

打唔到石,解唔到lvl限制

幻個張10連 升得好慢

PVP SET防禦隊有冇得COPY 又要全部重新搞過D技同裝

Lr唔齊，就算日服我都唔會出到依個價....
等睇有錢佬出手

自從有左V同銘同海介
基本只有彩膽同最後進化用到個粒係缺之外
其他可以隨便用 啲角可以係咁學星盤
可以玩好多角 好爽

又吹番皇太子
皇太子係唔差 但真係要排下隊先

我依家缺魔法書

你好生面口，日版香港員工

搞到我心思思想抽

珍
每場見到2-3行箱真係爽到67

乜嘢石？

我相信幻嗰邊應該達成唔到

果件野合到人都癲
有材料都唔係好想搞

太煩囉好撚多野合

我隻銘呢 百夜評分好似麻麻喎
Ds差銘，幻同最撚緊要既科燈

抽科燈要抽舊pool

追咗科燈先

有V咪追科燈lor

咁咩價穩陣，志在脫手

h31 千空可以唔帶電話都打到上限

國服,你係中文市場放應該冇人會買

都啱嘅，咁我擺吓國服page先，到時冇就俾咗人玩算

坦得,打得,奶得

我升q左啦

都唔怕既佢真係坦得打得奶得,但係唔係3樣都最出色咁解姐....
我有未升,應該升晒ds之後升佢玩下
隻垃圾賢,應該3週年先升

以而家眼光黎睇始終都係再舊多版既角色 無辦法 要睇營運會唔會BUFF舊角定繼續推主線玩唔同角既英裝當BUFF

有冇人po過
睇到第9分鐘，日本仔：4月英裝唔理了

有V呀，但得80sc又無專，舊pool過百抽連琉酸都無
見到銘掛素材禁op好撚想要,不過諗諗下大不了花多d時間掛機，練滿係遲早既事

Btw新pool好撚邪，應該有70抽，得2紅

都係到時再課架啦

轉日服啦巴打
想知你課左幾錢

我尋日都試過帶隻幻去打防壁做電池
係回mp太慢

琥珀一個人做到

我日國繁3修諗住留日繁算，國課咗兩皮內啫

又係時候吹噓聖靈藥

我見佢隻幻都係得40%詠唱
我諗都係SUP用
幻好在佢D技全部遠距離, 佢唔會周圍走

銘真係唔係必要呀
要追就科燈,但睇情況

2齊4ur好撚歐架啦

念下點加番d 回mp 既手段

唔係課長唔洗追呢d 掛素材角，唔課金基本上無咩角可以玩到，升完幾隻可能已經無野再升，要抽一定係抽d 好打得角色先爽

想問下破神加護使唔使再加科燈，定俾v用算

buff啦要dmc之後隻隻勁到癲

講到尾都係得大虹會唔夠 其他你肯死掛係大把 會唔會有未來視係將來其他錢同材料可以有其他用途就後話啦 但升左2秒V 又升滿井既我覺得唔駛強求格硬課隻鉻返黎

但係幻本身普攻就會回MP
我留意到條友SUP幻既技
帶特技2 SHOT+1, 精靈呼吸法, 高詠
冇MP就控幻普攻幾下吸番

姐係銘

破神科燈加護係終極形態
不過我估好少兩隻同時上場打輸出

有能力真係追但破神加護唔一定要科燈,專都可以
V就普攻流先用科燈

LR既野,冇保底,追真係小心d

銘要課架咩

好勁,咁多時間玩

大巴拿你睇住又中武肺

巴打 覆錯？

我就係見自己隻幻打幾下吸唔到mp

我隻分身爆死完DS之後而家真係玩返1隻主號算

我追哂啦，係唔知俾邊個用好

兩皮

just a flu

有皇龍無機囡 都值得玩下

冇wo

本身國日，pc同手機各掛一個，依家要放棄一個

佢國服玩左咁耐除返開都係一個月幾pack 姐 咪同而家我地追活動同限腳pool 差唔多

你有冇學架

加護同v好少同時上場 你睇下打王果時邊隻易打咪用邊隻 要麻要毒用v果時咪俾v
用加護屈破神時停打限時咪俾加護

冇課過金

你按情況用lor你隻v 刷野唔使用科旗
打高難,你選一隻做主力,
V唔用科旗咪主力上狀態
破神加護唔用科旗咪砌另一件裝比佢,隻game 好死既姐,好玩在咁

你覆既上面講緊v同銘掛素材爽
突然見你講千空 打到上限 唔多明姐

有學到精呼,都有裝,只係冇想像中咁吸得姐

想追科燈？ 祝你好運

Okok

明白了

追左了

吸mp唔關精呼事喎你ac壞左呀
鉻又偷唔到野 幻又吸唔到mp

尋晚有傾過,H310 唔用V,用千空打會快d
你預V要電兩下,千空就一下3700 已經打晒
但問題係我而家千空個build 用晒兩件飾位,裝唔到海盜介
所以少左d機率再跌野,反而V可以裝到
所以如果千空可以裝到海盜介又秒到怪,就掛毒沼效率高d

如果落v 係唔係另外個兩隻用賢仔同千空好d

我之前用開機劍 加護同大貓打高難

屌,偷野果邊我覺得關少左海盜介事,今晚再試
幻講錯,有用到女神之吻,但係機率野黎

機劍加護大貓有咩唔夠打

升到金1 先可以轉生 綠V

v高難普攻流
科燈麻鎚手動普攻

活動卷全部中重複，又唔會課金抽蛋
諗到部電腦幾日無熄過 好似要交多d 電費，想棄game

V有科燈,隊友用咩都得
死神用番無屬角plz

姐係我要升yoda同劍聖 仲諗住升銘先

屌10張卷唔中鉻

精靈呼吸法 係唔係爆擊吸血無用?
裝左唔覺有任何變化

有冇反逆魔王LR?
裝埋惡魔王座，好友用高練巫女應該夠過
我果陣隊友係大貓加護

邊有咁易中0.09%

有， 裝左俾v用緊

但我中左張LR
中LR又唔比我中埋鉻

升到普通金1 之後
pvp入面有個掣可以轉生綠V super

中LR已經好撚歐

但係機劍大貓加護都會唔夠打咩
點解要練其他

我想要七色炎橋呀屌

30700有償

課到有 角色起碼見到終點

因為已經升爆哂

Nero pvp真係好撚勁
見人就秒

我想問ark加咗嘅點有冇方法洗過架？

要課三千幾銀喎

三千幾我又唔捨得

我30700左第一彈 無lr

30700其實咩意思

台版中左雷響
係咪應該課把專武?

三周目最後必中角

三皮野追武國？

要30700石咁多咩
你地講STEP5果個呀嘛
我見頭三STEP加埋都係700石
抽三周5STEP要用30700咁多?

如果繼續玩台版最好課晒兩把，但呢度嘅巴打（包括我）會叫你轉日版

前面抽哂一版先叫1周目 第1周係700 之後3000X5 下=2周 第3周係3000再X5 先拎到保底果隻

好貴

100 200 400 1周3 step 700
3000 x 5 2周5 step 15700
3000 x 5 3周5 step 30700

當我無問過

哦 明白 的確高練V先做到一下
無千空

V 同腎仔星盤 點滿左之後下一隻升咩好？
角色有 旦丁 千空 琥珀 司 大貓 技工 鬼刃

想挑戰boss 係咪升大貓先最穩陣？

石呀

自己係屋企試,止癮

但我屋企無西瓜

抽啦 唔好問

大貓世一

Del咗全部非香港人好友，招大量手足

DS公佈復刻嗰時,好多人話D絕版ARK AC唔值錢
講到科燈一定抽得中
雖然而家應該大部份巴打抽中
但.....

台版問題
一律建議轉玩日版

果陣仲笑人為科燈重生
宜家睇番就係笑死, 本身有科燈既AC成為最大贏家

都係個句

原持有好過要自己拎鑽再追
個陣仲比人話我
話有得抽返

講到好似中硬咁

唔緊要 過咗16之後
又會再重生,一定有人賣科燈AC

但係你今次都抽左8pack

我換專點同

3個POOL 8PACK差唔多啦
每個POOL唔使3PACK 就抽中晒角嘅話

我幻同武帝係STEP2-2前齊左

鉻都係
鉻本體STEP1-2中
LR係STEP2-3中
唔係要換哂佢地D專我點會抽8PACK

係中硬喎
任抽架喎

利申10抽中

你講我?
我保底兩個pool 果陣各出左一張wo

想擺哂資源練好隻司先
好似好型

5粒虹膽好易升

唔知係咪你 我冇咁記仇記埋個名
淨係記得果陣係有人笑, 但唔係笑我

呢D事全部都係DS復刻前唔少人咁講
但都唔記得邊個有咁講過
我記得我係有同佢地拗過2/3句

DIU 唔記得將ARK SET LV1
掛咗一陣HARD 80萬藍波射晒落海
今日仲諗住可以升武力LV10 去試吓司嘅威力
又要等多兩日.....

頭先上youtube見到有位玩家咁砌
可唔可以評價下 我dmc先開始玩唔係好識

分隊啊嘛 起馬一見到d角色唔同都易d發覺

你好似唔至2/3句

有分隊,但唔知點解掛ARK嗰隊,D ARK較咗最高LV

我都覺得既然都買ac重生 緊係揀哂d最想要既

當時我撐你的袋左先講

比建議D巴打就有周不時提
但同人拗係得幾句
我唔太鍾意同人拗咁耐
根本唔會拗出結果

之前重生既巴打唔知而家點

多石又好,初始又好
玩呢隻GAME真係睇自己鍾意D咩
又想要又覺得自己抽硬出黎,到時抽唔到唔好喊就得

我好友有3位巴打 神刀腎棄左
可能轉番玩主號

我認識個D都仲玩緊
係有1/2個都仲係度輪迴緊重生
有個直頭買完AC就玩左第二樣野

認真 就算你重生左令角令ark, 要重新升過井同ark, 已經冇咁大動力

唔小巴打唔夠定力

比大家吹幾下就玩返轉頭

我神刀腎一定堅持到底

真愛
我都後悔升左佢108星盤, 食哂我D晶
升完但又覺得麻麻地

識玩要練唔難既

我腎仔宜家配埋活動都升左3張10LV

主要係唔好玩玩下又再重過同埋宜家活動都過左一半
D巴打想重生就要快D扑鎚比D決心,唔好等到得返2/3活動先黎重

佢係我心中都仲係好堅
4屬法師,最重要真係唔樣衰

根本就係垃圾黎
只係此方巴用就好勁咁解

我都會堅持到底
暫時諗緊仲有2幻石,追唔追神刀

比日本仔玩壞了
本身T1魔武雙修打手+半sup，而家變全sup電池，問題仲要係真係有mp就不死回不去了

又借D意抽我水

老毛詛咒你

希望之後出D關用得著佢
宜家迷幻同鉻了

我會繼續用佢玩輸出

已經刷緊果件乙太鎧甲

你一重新就要3皮幾野呀

千空世一

其實我覺得有時大家唔洗下下拎一隻角同某隻角去比
有時都比唔上
雖然我覺得有4分3係因為抽唔到/唔想抽而哄自己既藉口
但呢隻GAME玩角色真係睇自己鍾意就好

周不時都有巴打問我應該升乜好先
我都成日問返轉頭,你鍾意邊隻角多D先

我繼續當佢法師+半sup玩
銘比你再勁都只係打手+刷素材打手個個都有，刷素材靠掛機
sup+電池先係無可取代

呢D大家個人睇法我就唔比意見

唯一比既建議係新手巴最好有鑽就抽出黎囉

而家頂點一定係V 同破神加護
反而你研究到點用自己隻愛角打高難/其他角打幫到新手過,會仲好玩d呢

唔知DS完左, 佢仲會出D乜黎係2周年之前回收石頭

Why not all 咩都有哂就唔使吹奏

頂點係離唔開個幾隻架啦

大貓,機女,破神加護,V
但自己鍾意邊隻咪玩邊隻
唔洗下下踩死人地個隻點點點,點點點

我冇咩求ga la齊角英裝就ok UR我真係唔係好強求
除非新合作好吸引鋼練 EVA 我英 咒回

唔ALL係因為方便自己有個藉口氹自己

因為我有XX所以就唔洗抽YY
因為YY無XX咁實用

愛角 巫女

我手揸兩隻，打後追課曬兩隻又好金
有d想效左自己果隻出黎....但應該唔會有岩價

Nero先係真愛

冇既隻隻game 都有人係會追強度

p.s 賢仔係垃圾點都冇得反駁ga la
diu la ma 搞到我差d補底

新手梗係唔同講法等如當時dmc要有V起手一樣

愛角 皇太子

其實係我都想做李嘉誠個仔

DMC個陣我重生係叫人有NERO都整左NERO先
因為佢真係可以幫到你勁多

鋼鍊好似得最HIT果幾隻先傾到個合作 PAD, 怪彈, 神魔
RE0第二彈啦應該, RE0傾合作又平又公廁
咒回都有D機會

我都想做

DMM出左隻新RE0 GAME
開緊事前
唔知點玩

有冇邊個網可以睇到大家最常用既隊伍組合

比左你睇都唔會有
就算WIKI推薦都係大貓,機女,雷姆呢3隻為主

即係你建議有咩角高分就升左先

唔好理夾唔夾住？

高分+盡量升唔同屬性

其實腎仔未出之前一直都無話咩角色係最夾
3隻最好都係一物一法一輔
腎仔出左,DS又復刻,佢加千空既SUP,有好多受惠食到

所以無最強既隊伍參考

同埋,光暗最好各升一隻,無屬升一隻

ＷＴＦ
你想賣咗本身嗰隻，玩密瓜巴嗰隻？

係掛
真係唔捨得賣
但兩隻一齊課又金到仆街

完全理解
仲以為全物/法咁一隊最好

收到

中意就升得 無咩所謂

科燈10lv招減科學詠唱係減幾多？

追唔追埋神刀賢好!?

追

想問能力大係咪最好用自己+魔獸fd刷2金箱
刷完2金箱，仲要刷兩隻boss都出金箱

刷左幾十次 boss都係得一個金箱
我懷疑緊係咪真係刷到

玩咩架? 我鍾意普攻 啪啪聲勁爽

法師玩普攻雖然佢個ai都唔識放魔法

緊係 我細個打信長都係咁

其實營運係咪應該轉下活動玩法...
好似今次DS咁..其實個FARM量真係好誇張...
唔出CHEAT根本冇可能farm到咁濟

原本嗰隻 應該冇乜人出得起價

其實都得 但係真係好哂時間

頭一頁有教點刷能力大

佢肯開個周回出嚟就解決到

免費畀你刷魂,多勞多得
好多英雄限角刷都得冇刷
同埋活動唔刷都得
掛機H或者討伐都會有齊魂嘅一日,只係快同慢

我寧願佢出高難比人挑戰下

我意思係佢全體報酬個到
雖然係全SER一齊計但如果手動刷電池應該刷1粒鐘就唔想再刷落去

我手動刷左5隻英晶+滿琥珀

好過上次dmc要啪水

追就有機會一下十抽中哂，唔追就乜都冇

上次dmc個time attack都唔錯

有睇有跟 thx
岩岩終於成功左一次

我抽得一隻角仲輕鬆

跟足16日一定農得哂

same here

希望今晚送果十抽大家齊齊中新角

可能到完活動前幾日會出高難呢
上次DMC 都係咁

手痕抽多廿抽終於中埋腎仔

恭喜
仲有冇石? 追埋神刀ＵＲ

得返2萬石唔搞咁多嘢啦

就係見佢有刷魂，放棄機女，轉玩隻琥珀，好佛

如果想課專武 邊件好 幻 琥珀 千空
利申有幻書

千空

岩岩睇左巴哈介紹,好似隻馬娘又幾過癮

對邊隻有愛先?
有愛優先

無咩特別邊隻有愛 係見有10coin 唔知換咩不如課埋佢

恭喜！

但感覺好煩
宜家玩緊阿爾克納
好燒腦

琥珀幾勁 我就快齊技 用綠色西瓜同埋魔鬼頭果件野做飾物 暴擊頂傷

er....件件都唔係必須
正路幻專有加上限,本黎應該係最好,但幻而家多數人玩sup同debuff
千空可sup可打,相對專係令佢易打到上限,但有好多其他方法都做到
琥珀um.....用兩把劍加暴擊,skip.......
想換就千空
隻game d專真係錦上添花,唔係一定要買,冇愛就留下錢算

等緊張卷希望海底撈月

千空 不過我無愛
我幻有專 琥珀唔使專都勁

冇神都要賢仔黎托？

比個5黎

真,垃圾黎

機女真係好爽 手感極好

其實好多舊角都手感超好同好勁
樹劍 機女 劍機 大貓

純粹大家都要玩新野

Cls玩咁多隻game玩得切咩
我主玩jp lc，tw lc只拎石同打活動first complete都覺得好攰

課啦 課到有

玩阿爾幾過癮
但一場玩好耐,要不停合合合,有D似自走棋

做人有D原則都好
課夠就係課夠

無課玩廢事追啲咁貴嘅數據啦

其實認真講 大貓手感麻麻 你打過幻英隻濕9石像/巨龜就知 大貓除左2技 起手好慢 㩒完招技未出得切就俾人用電魔法cut停 好撚慘 勝在夠硬可以磨
反而同意機女 劍機 好好手感 仲有但丁
不過最近我發現琥珀世一 手感最好 又連貫到 1技>2技>3技 又靚又大波 點陣圖又美腿

差在招必殺

t2角算係咁

皇龍機女世一

好撚想要機女巫女 2周年快啲黎得唔得

目測只出一隻

So9sad 咁求神拜佛俾巫女我

玩左陣 好慢好悶

+1 個Server又廢

無單接呀嘛
咪搵野解悶
聽日有單做啦

招超必流撚到

有腳睇已經贏左

有十抽卷拎啦喂

0紅

海底撈月!

有無巴打計過，玩lc電腦掛機一個月，電費會貴幾多

俾屋企人投訴電費貴咗

0.09%

3紅開野搞到我開心左一下
不過都好

屌你,卷咩都難中

岀大貓動畫，開心左一下

假希望

算la0.09 單吊難中過ur

大貓動畫只係必出角色唔一定係pick up角色

大貓動畫出T3角

結果出皇太子

掛毒沼係咪起碼要兩打手
發覺V打到上限 都係秒唔到毒沼

皇太子?
你認真?

王子屌你呀
我隻猛將皇太子都唔識

60LV猛將

夜叉丸dllm

V秒唔到正常 好似抗雷

隻阿爾克納好難玩

一樣

鬥手速同睇得快記得多

又無chrome

隻千空成日死

冇可能記到點合
要印出來
每次打睇住個表

見到紅波滿心歡喜
屌你出司比我

都好 見到你本身冇

抽到5星都冇用

我要七彩炎橋呀

中克羅母

10券

打咩

10抽劵0紅
上面啲巴打咁歐

大家係咁抽野

主線

千空辣殺

要撐血

符合角色設計

攪咩幾隻得佢咁大食，佢108夠我練兩隻人

又係0紅，ClS

同感 升到100就做倉管 我已經連魂都費事刷
升埋琥珀收工 司又懶升

佢啲技真係op
物攻時buff轉debuff & 開波-20%str cri
不過招屬性減耐 4虹膽過份左 所以我無學 有剩先算

升隻賢仔用撚哂D虹，完全冇料升銘

又有3千鑽
又可以試下海底撈月

-3000鑽

如果中到我即刻ALL IN佢

金色波波

GG

射哂啲石落海準備專心升角嚟緊幾個pool出咩都當睇唔到

Same 抽到銘之後可以狂刷

你抽咩

琥珀

你係咪諗住抽到完活動

當然啦
單屌琥珀
無理由唔屌埋佢出黎

準備課到補底ga la

咪詛咒我

我講我姐

你都好似係差琥珀BB?

係呀仲要刷夠晒電池ga la我

仲有時間，唔驚......

怒推主線

唉 剩係抽到千空

其實呢....好撚勁
你加幾招血比佢就ok ga la

有冇build抄下

叫佢咪癲啦
電腦洗得幾多電
再嘈每個月掉番幾舊水俾佢，乜7都有找

其實係有影響

仲有魔法小卡唔驚

做人有原則今個月LC已經爆哂額

LINE GUNDAM星期5又出限機
又要課
岩岩接觸個隻阿爾克
已經屌左2PACK落去

玩緊幾多隻驚咁多時間

升到108未
玩3700
魔13極
樹魔10% 樹攻20%
魔導,月光,fast int,高詠

晶杖 專衫 減詠飾 電話/海盜介（夠傷先轉海盜介）
冇專衫就加3700 ark 尾二技
打手主要係睇你想佢打咩屬既法再上d加傷技

sup build 未研究

阿爾都課

喂大佬 隻垃圾GUNDAM真係咪撚課啦
你課GUNDAM不如幫我課半PACK LC

5-6隻
神抄又要刷公會任
PAD唔知有咩可以做

有冇咁撚快就課

試下水溫呀嘛

已課

玩課金

果隻有咩要課？我想課都搵唔到有咩抵課...

係咩.我好鍾意玩WO
KEEP住有課
上次出卡碧尼都抽死我

CLS,我只係課LC

玩左一粒鐘DEL左了 D畫風好支那

抽個D閪卡

我都好鐘意玩呢隻同以前既LINE RANGER
但兩隻既死因都係一樣
唔課追唔到進度
掉低一排已經追唔上其他玩家

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢
真係比得起錢先好搵我,我唔係開善堂,嫌貴自己掛

LINE RANGER搞不定

屌打速度太快

高達都好DD舊機一改勁即刻屌打新機

頭先射埋最後兩萬落海諗住拎埋神都

追UR,未死過咩

昌杖係邊把

想做sup多d無巫女

死左咪重生

我而家睇睇可以點玩

我社工黎,唔會叫人重生

晶*

所以我發現我諗多咗

終於刷晒5隻角嘅電池
刷埋彩膽就收工

大家吹奏既普攻v點配招

咁會唔會叫我重生

有無人知god開到幾多關

樹攻20%包埋魔法攻擊

冇肺後 全部人電費貴咗
唔關你掛機事

我都唔敢課兩隻GAME
集中重課LC算

勇敢做人

全部屋苑都有呢個問題

想問下 如果玩科學腎
係唔係要學哂科燈堆科學技
定係淨係學3700年就夠?

想佢出冰月

見佢咁樣玩

唔該哂巴打

睇返佢另一條片
單隻V 打得仲快過3人組

睇完漫畫對司改觀

決定升爆哂佢地

你原本都刷哂架啦

想問下IOS掛機係咪有得手動點一次之後個指令行10次?邊到set?

殊

琥珀都刷好

勁呀

無 不適用於點一下呢個動作 你都係狂點吧

明白,thanks

清左啲人 有興趣就add
今晚轉幻 想要大貓出聲

想要男主

已add

又準備推出3千鑽出黎
又要準備海底撈月

我驚我轉完個frd list變0

收到風下星期皇龍復刻

咩名

added

抽到琥珀同幻
得25幣換咩專好

感覺琥珀用樹槍都勁

威豪

幻專你值得擁有

我睇完動畫 即刻想升爆虎珀bb
好撚後悔升左隻司

仲有成個星期刷大把時間

屌講錯左
係克羅姆同琥珀先啱

銘仔

巴打點解後悔

推人仔個到唔識玩
有冇攻略

由出口推返轉頭就會諗到
推石就上youtube 搵

換頭巾定斜孭袋

好似傾緊加唔加機女落去lee個龍皇池到

唔係要塞咩?

我隻v終於有雙刀啦

邊到收番黎 雖然已經有皇龍

推晒h關 最尾一下中科燈同兩隻舊角

做咩唔等兩週年

兩週年果時又話要等兩半年架啦

跟隊add埋試下過唔過到防壁
Guiltyft

V 加克羅姆刷素材舒服

袋
頭巾玩魔法流，暫時唔覺需要性咁大，又有代替品

驚可以睇定d 先換都ok

thanks

一定係換袋
你玩科學 就一定帶減詠
另一個位就係放LR千空個電話 科學暴擊
冇位放條頭巾

賣出晒100手GME @ 304
可以買點 抽埋賢仔

司勁到仆街

千空好似最低血既角黎

但我無佢果張咩武力國

想問下死神尾4份1血後點打

硬左好多咁，同埋狂出細怪，啲細怪仲要痛到

同yoda一樣

抽

唔係咁易中既

辛苦刮多3000石，抽銘池......出司比我JM9

司世一

琉璃食棉花糖個樣都唔咸濕既

做個TEST先

掛5-16H 49秒一場

中紅16
中藍231
中綠83
中紫122
中彩61
海紅8
海藍20
海綠18
海紫1

睇下掛足一晚會出幾多粒野先

屌 到底我係咪黑仔王 又2PACK 冇新嘢
GME啱啱304賣晒 佢上到348

Diu 係咪真係咁on9
抽銘仔抽到3周step4先出

銘仔刷電磁效率真係高到你唔信

醒目仔

巴打行運就真

條線笑撚到我
擺明做左幾日市,又係3百幾割cls

有運就330~348賣啦 304 好似傻仔咗

當你hold到348可能就走唔切

都係 人唔好大貪 但點解我只係要張LR
連角色都唔出俾我?

我直接課左4pack諗住抽銘仔 然後第一下就出左lr
跟住臨保底之前果下先出銘仔 隻game讀心

銘係咪咁勁?

打寶角岩我呢d懶人
但係lr其實我無咩用咁 又抽唔到千空

同隻羅賓一樣?

咁銘仔勁d 每一wave自動大嘴鳥

咁我想問 係咪ARK都有? 我用V學完掛係咪一樣?

銘仔個性黎 暫時未有得學

唔係有張ARK都係偷嘢?

Ark果張一場用一次
銘個每一wave用一次

大嘴鳥ark果招係主動技黎 都無得學 同埋要手動出
暫時好似無得學偷item

成副身家拎埋出嚟終於追到科燈了

岩岩忍唔住課，50抽 出撚左琉酸唔中科燈
我怕係無底深潭 total應該有200抽了

用卷兩抽入魂 btw 想請問下專武換邊個好
唔清楚DS角啲玩法
利申：有司專武 DS齊角
唔該各位 感激

科燈追咗我4pack
個坑好深量力而為啦

又課多pack
中多兩張琉酸都唔中科燈，CLS
收手了

聽講幻書加上限有用
我都係爬文睇翻嚟

你可以睇下社工個comment再決定係#740

課多廿抽得左了

說好的收手呢
btw恭喜

見手上仲有千幾石
課埋岩岩好廿抽
頭十抽中， 跟住射埋落銘度

想問兩秒v要配咩技先做到

凌晨斷上網
乜都試唔到

等我仲等你結果

幫個客掛機
乜都掛唔到
要補返鐘比個巴打
自己掛周回乜狗屎都無
D晶石無變過最慘係部電話著足一晚

掛左一晚毒沼紫晶果關
21粒紫海膽

有鉻掛毒沼真係勁爽

其實愈多wave同怪效益愈高
反而h3-10果關一wave 效果就麻麻地咁

無錯
毒沼好運4/5排箱

原理：入場即出特技要數目>50%總數，STR>INT
V既1技係14秒sct，總數係3次，入場果陣有2下就會即出

目標就係要儲28秒sct比1技
暫時可以用既就有下面果d，遲d再有新既你都可以換
Item：
ウィリアムブレイク詩集（V書）- 來源dmc event (絕版）3秒

Skill：
電話ボックス（電話亭）- 來源 Ark：便利屋Devil May Cry （絕版）boss wave 30秒

チャージ特技1 （charge 1技）- 來源 Ark：グラナ海の脅威/叛逆の竜騎兵団 （所有pool都抽到）20秒

クイックプレイ - 來源：v星盤 5秒

Ark特性：
深海の廃都ノノ・パクラ （所有pool都抽到） 1-10lv 5-15秒

夠秒數之後堆傷害堆到秒殺怪就得

下次擺第一版唔想再打

雖然對佢評分有啲保留（全部SSS）

但佢入邊有好多technical資訊
如特技CD時間 倍率 食int/str屬性 Hit數 硬直時間等等
好值得參考

學術性問題
如果招技最大儲存量係三 咁儲存到2下時會唔會自動使用？

諗緊銘招7色火

恭喜哂

你控緊果隻就要開auto 唔係控緊既都會識自己出

2點到8點 掛紅膽
13粒

但係如果同時1，2，3技都夠條件就唔知出邊招先
你可以入多wave叉滿試下

呢條友成日都純文字攻略 都係靠漢字好多聽唔明
但都有啲嘢值得參考

例如係佢先知原來有件衫掉寶箱回sct 呢件野幾啱銘用

銘要學咩技

頂⋯
搭車返工刷能力大打到䀫著咗
晒咗一場了

銘冇內置詠唱 而且要完全發揮佢特性佢件專用裝備走唔甩
呢個前提下好難做到無詠 所以研究緊特技流

但一技手短範圍細 二技直線判定細 三技得兩飛同埋唔知夠唔夠力 暫時都諗唔通可以點搞

你用咩隊打差成倍喎同我 兩晚都

果件係專黎
我未試，但冇用龍槍既情況下，克sct 我都回到有時溢岀

你幾點開始掛
我千空 銘 幻
千空帶抽海盜介

佢話秘密溶爐買喎 另外兩件就係專

11點
V ，腎3700 ，鉻
冇海盜戒，鉻有斜咩袋

掛到幾點

7點半

アバドングラス アバドングラス HP+100
属性：無し
宝箱ドロップ時にHP、MP、SCTを少し回復
呢件

岩岩睇番條片，係
佢個combo 係靠克開場偷箱果下觸發件飾

係呀 不過呢條友純文字攻略
睇唔到實測個build成個效果係點有幾好

預佢未來開8突
farm多d 電池入定多d 魂

計你掛9個鐘 我6個鐘
都係2.3 粒/hr同2.1 粒/hr既分別

今晚又測試下先

所謂佢做工具人岩岩好

鉻有30%減詠喎

有咩 可能睇星盤Miss咗
咁即係學埋高詠 + 多件飾品可以做到無詠

想打篇專換咩好，但就1001

有詠唱オートリキャスト 呢招仲好ark無得學
不過要自己補一招高位魔法詠唱陣
無詠都係裝一件就得

係 但佢魔法倍率好低
比埋科旗佢傷害先正常dd

佢成個盤都係特技特化

科旗唔係int加落str咩

到時唔知巴打棄左驚未